如果可以回到過去 但所有野都唔會改變

去定唔去？
就好似重新回顧所有野咁

正評：回
負評：唔回

咁同輪迴有咩分別

去 打死都去
我只係想再見多佢一面 一面都好

一樣嘅話，番去嚟做咩？

比佢hurt多次都去

去

2007之前

就算再說一世的經典

不了

不了 唔想失去多次

哈利路亞 chance

返去2003,掃返幾個豪宅，而家un un 腳

改變唔倒呀ching

有咩問題

無意思，我要留喺度開創未來，就算去都只會為咗去一啲慘情場口體驗多次黎激勵自己

改變唔到結果 但可以改變你自己

利用改變咗嘅過程改變現在

一定去
好想再一次同佢係返一齊
今次我會好好珍惜同佢一齊既日子 雖然到最後 都係要分開

一定去
可以同佢食餐飯，聽多次佢把聲我就夠

去啊
好想去返同Ex 瘋狂中出嗰一年

利申: 已婚，好愛我老婆